返過CLS公司八年，你問我答

頭撘尾加rejoin，經歷過收購合併
見盡無數同事笑住嚟咸住走
住新界返九龍，住港島返新界
日日action plan冇難度
我真係好鍾意返工

未試過咁慘

邊行 忙唔忙

門市Retail

幾錢人工
數難唔難到

最多試過$4xxxx，最低$19xxx都試過
難到到仆街，新上台一個target ，新上台隻數一個target，續約一個target，增值服務一個target
仲要睇當月會唔會有啲屎忽鬼event，乜撚嘢都有得捽

老電office班人是咪好嘆

QLOB
洗唔洗做the club $98

但仲做到8年請問係愛定責任

都幾好pay啦

Call center?
Checking team?
Support team?
Training team?
個office有好多層

係咩驅使你返到8年
係愛? 定係責任呀?

可唔可以問下點樣拎PS5

係窮呀屌你個西

最低19xxx 即係都仲未出過老底啦
平均都3xxxx 算唔錯啦

9點返工，班友起碼10點先到。到左之後去Canteen食早餐。中午放1230-1330，但成日1430先返到。每日準時收工

利申 Support team 前員工

MOOV，LTC ，PCD ，EYE ，HMVOD，club sim，天機，VAS

But如果一個星期要撘六次的士呢

可唔可以幫幫手訂PS5?

最近好似出左個借錢app當開個ac比你借錢買老電d product
又係好似要交數超on9
eye同pcd既cis

仲要幾多年先清晒班舊人

冇做啦，不過我估只要你the Club 有幾千分，應該可以換到，不過要交幾百蚊先一分

你係mobile team?

6823股東lm支持

nope
之前係mobile team既 經歷過買C記返黎既年代 間舖最終變左hkt

電訊sales咁好搵架原來

HKT Flexi

唔撚怪之得成日出 email 成半日先覆返啦

咁L CLS，真係好彩走得快

我諗仲有好多9字同8字頭啲老鬼

都唔知你係慘定開心，我係mobile team，仲係首批去123企嘅死待開頭受盡白眼，好彩我係嚟自徳誠咋，唔係俾人夾死咗

係丫，有幾多人要食藥你唔知姐

其實我幾年前轉左工好耐

Top sales

PS: 如果管理層肯貼地少少會好D，打Call 打 Call 同不斷Look 卡冇分別，要還架

用咁多錢搞The Club / Dr Go ,不如整整個網絡丫大佬

夠開飯+供樓啦

睇嚟你先係癡撚線

我等你哋做waiving等都個屎忽都開花

我都係

我都想係Top sales，六萬一個月

起個㙮要幾多億呀

屌，頭髮仲剩幾多？

的士錢都幾K啦

係㗎，做到黐撚線

嘆世界
呢啲先叫life

冇人識英文？

自費呀?

(無爬文唔清楚)

九同八就老鬼咁四同六你點睇 屍體呀？

做過下老電office,真心想知你地點sell eye覺得呢個project一早要淘汰

仲好靚仔 成個馬田咁

公司有冇人識講英文？

有，個個angel方家咁

CSL

你可以選擇通宵小巴嘅

我18做洗樓 簡單易到爆
入屋坐底食埋飯

仲未咬長糧吖

冇㗎，計數俾佢睇咋，普通電話線$110，部機都千幾，扣返差唔多仲有嘢送添，好抵丫好抵丫

我淨係得髮線高過佢

冇俾食蕉報狗捉你吖

比錢搞mobile做咩丫
市場飽和 升5G要投資但plan fee冇乜變
又唔會賺多d 要多客減價最直接
未來10年都冇新技術
打call碌埋5G呢轉卡 遲早唔會再要sales
比你都搞下new business好過

冇啦，遲早叫啲客自己上網㩒plan，之後寄俾佢，sales錢都唔使出

係㗎，你一係唔好用囉，個號碼連平安鐘冇咗之嘛

之前問過車仔檔D sales,做到一個客就收檔去打麻雀/打機，不過又唔可以叫收工，因為有部有GPS既機，要收工時間番黎收工

而家仲有無咁爽？

咪姐係Club Sim Birdie咁囉
加埋賣電話依家都冇肉食 唔係Samsung就Apple
一般人換機週期都越黎越長

一張收皮咁爽，要幾大嘅plan先得，我一日兩隻$988都唔夠膽收早

5g個覆蓋咁閪叫人點做

我都唔明捽VAS做乜𨳊，次次啲客唔記得cut又落嚟嘈

所以我已經冇做呢行

點解同咗你地講唔係用緊你地plan又未完約都係咁打黎sell

摯誠為你

以前老電好好，依家差哂，比佢兩父子做衰哂

開個新號碼攞咗個優惠先吖，之後幫你免費冚返個電話號碼落個新號碼度啦

Sunday嗰陣係好好，PCCW都還可以，HKT都仲頂得順，CSL就真係同個名一樣

仲係咁改commission

又無問咁咁深入，好似都3,4年前啦，個時屋村商場車仔檔，格離檔日日見，印象中見佢地sell $2xx plan 2年約
見佢地有時開一陣檔，間唔時食午飯走左就唔番黎，過一排忍唔住問佢地，佢地就話每日如果收夠去左打麻雀,所謂收夠其實一張單唔可以做多，有多叫個客聽日黎，比多D增品佢就ok

做左8年依家平均幾多錢人工 ？

變到9.5/0.5未？

西公司
兩個月前quit左
到依家都未搵到工

其實我唔係retail，不過知佢地係咁比人cut commission

辛苦錢黎
做到人都殘，壓力又大

發夢夢到攞個號碼去當刂木幾，之後食個差價，可能本身普通plan$238。預繳出機回贈後又係$238，咁佢咪幫你俾個預繳，食你部機，之後搵熟嘅收機佬收啩，我都唔知喎

成日都係呢一招
好似玩左好多年

臨走前嗰半年平均$25k-$29k

發夢聽講唔用呢招根本做唔到生意

慘呀，仲係日日收工都要whatsapp條數俾經理同打Action plan吖有冇個個星期去面聖

慘啦，本身通行最高，依家低過地底泥

我唔係做門市retail
我做back office cs

點解合併完收得差咁多?以前用one2free收得好好,上網又快

冇錯，嗰啲壓力，日日返工都好撚痛苦，返工唔係望準時收工，而係望有冇得唔好咁夜

食咩藥？ 跑數壓力大到要食藥？

先new後Port吖嘛

日日發夢都會驚嚇醒，因為一醒可能要去飲咖啡

好似有個老經出左名揸白卡 ，雞佢唔到但次次開會都係炮灰

唔係，系統set死，同埋$5x24都係一百分姐，計返做糧都唔知有冇兩蚊

Retention team？

屎眼爛哂未

同行入面
有邊間公司好做d?

唔係
mobile cs

因為要食埋Sunday同PW啲客啩

好梳 見倒個頭型

岸鳩公司，流失量極高。
好地地搞手機寬頻now plan，迫鳩人強制賣電器電視仲有保險。
已quit幾年

發夢嗰時有個同期同倉要睇心理醫生，佢冇同人講，驚俾人調去啲死鋪

點解舊客plan 貴過新客plan
咁我點解要續約

爛哂啦
比客屌又比supervisor屌

唔sure係咪真
不過記得發夢聽講過做down grade case會比人屌
有時寧願唔做

保險？聽都未聽過

依家on9 到 mobile + 補習 (遵X )
完全離哂題

so cute

佢其一 ，真係好似痴線，重有一個有外籍血統，勿相認。真係CLS

咁幫你開個新號碼攞咗個優惠先，之後再幫你將個舊號碼轉落儲整咭先，一個月後你隨時去我哋任何一間分店度同我哋同事試返想帶返個號碼返嚟冚返個號碼就得啦，嗱我依家咁啱有幾百蚊現金卷。。。。

Retail表示冇一個窿係完整，旑心

完晒約或者好似T-2可以做，不過T-2要加監，不過都係會俾人屌，總之冇new sell 就屌左先

唔係比人調左鋪降級咩

屌呢啲昆水垃圾黎

每個月加幾十蚊，壞機整機有得claim返一部分錢都係VAS嚟

唔扣data?我冇做幾年lu

不要把我愛上

有冇sell過部垃圾eye

緊係扣都係叫人夾返黎架啦，睇下幾時賣埋健身同美容

咁撚煩

做門市retail 點解唔做街霸
貪佢著靚靚西裝 有冷氣嘆？

時間自由咁多 當你8年前入行 廢既搵30000 中遊都4-60000
勁既搵80000 up

就算而家個市差咁多
門市條糧都係冇得比

Hi同事.... 我都想知其實門市見過幾多客係真係會用flexi....

老電係間仆街到無人有的公司做咗幾年發現
1.極多50+廢老，佢哋的技能係講事非，唔教同事做嘢，唔肯改變，擦鞋、極藍
2.極多膠層靠擦鞋上位，無料扮4條，無leadership ，壓榨下層同事，成日射獲比自己同事，無teamwork
3廢柴的working level 同事，入職時skill set 同position 完全唔match,所有野唔撚識做，成日向隔離team 求救，自己supervisor 唔撚理。做嘢無時間觀念，工作永遠遲交，工作質量一pat 屎，要其他人幫手執屎。返工大聲講私人嘢，嘈住隔離做嘢。講嘢又語無倫次，無邏輯，手諗法。
4.Sales永遠只識接啲垃雜project 返嚟，佣就佢哋袋，屎就其他人執。輸咗生意就周圍射隻獲比人。
5.老電表面風光，其實垃圾不如，接埋啲project 永遠margin 低，唔賺錢。做唔到政府要求就比政府terminate 合約，然後就發老脾，告9政府。最近2單上報的project ，全部等蝕錢蝕到仆街

刀仔？之前大圍經理

Csl最仆街既門市係邊間

前員工表示除咗MOOV，全部都係辣殺

刀仔+叉仔講講下愈來愈多，被害妄想症又神經質，日日都要追 CLS見到佢地都慘，打份工姐

依家間鋪轉左人睇好耐啦，間野仲好多人轉左去做保險

有，由第一代教啲九十路睇食譜開始

報夢話埋我知，仲有真無限p用量皇唔駛簽約，可以斷月同佢買
查實成本6x,收你2百幾

冇我諗俾較細壓力應該係Sun mobile
仲係跑公佣

多唔多new sell?

慘呀

肥婆Tammy係咪剩女?

我果條team唔洗sell
唔透露咁多了
驚自爆

唔煩㗎，我可以依家先幫客人簽好所有資料，我哋會有後場同事幫客人處理㗎啦，到時當日早上會自動轉返做你原先號碼，麻煩呢幾個位置簽個名

唔想晚晚去九龍灣入機，同埋唔想做咁多鬼嘢，要還㗎

做過門市backend

仲有hkt care

每一間

Eye 多媒體 有得睇波睇戲 我2008年係老銅老電都sell過

仲記得Charles 條份皮，老電上左位未？

慘㗎，個個咁嘅年紀，唔通仲出返嚟轆咩

蝦team?

綠帽俠？

爽位

可惜做過1年無得續

想問其實電話公司可唔可以出到指定號碼嘅電話號碼

唔記得，戴眼鏡都算高大嘅

HKT

之前同個HKT sales 申請 1000m 佢話會俾返$200百佳券我 之後我追佢追足兩個月先收到 佢其實係咪博我唔記得

commission rate大概幾多

佢係親手俾你定換領信？

好似移咗民

有冇得唔用華為modem?

唔得，電訊管理局分配咗，唔同公司有唔同字頭號碼，同埋有機會有人用緊或者雪藏緊都唔出奇

你老經唔留你？

我之前都返10放6， lunch 食兩粒鐘，正

寄俾我

本身間舖只需要2個backend，後尾調咗1個過嚟，因為要教hkt果邊backend，多咗1個人，變相我要執包袱

巴打 之後諗住做咩 我都返左7年電訊 resign jor
壓力好大 一班垃圾高層加super 我平均都28000-30000 1個月 聽好似唔錯 做落隻腳有事又大壓力又甩頭髮 假少 狂ot 我都煩緊搵咩工 唉

呢個我唔知丫，不過好多網絡基建係華為經手

我之前返好多門市都係10半到9半，不過要早半個鐘返去開門check from check email，落閘多數睇經理睇生意，落閘之後check from check email check 貨，換埋衫，打埋Action plan十一二點左右

電訊界 啲鬼野多到呢 你唔做會俾人屌 做左就有機會出事 無人保 間間都有 c記特別誇張

Check from??

轉台啦
依家咁嘅環境好難有荀工

唔止，要執倉同執server房
check form的確係一件濕鳩嘅事

因為個系統自由度高，用完ipad簽完名可以後場recall返張單出嚟改丫嘛

你轉第二間都係電訊？

我淨係知以前唔到六個月會Auto exit ，到數就Auto promot，送股份應該係啲R4以上先有得聞下啩

之後有人refer去誠哥度

咁你嗰間應該都幾大間，有輻射房喺入面

誠哥度都好難頂wor 不過做住先啦
點解唔試下太陽？ hkt 集團但計公佣

唔係博你唔記得
換領個part唔係由sales搞
你攞唔到coupon佢都唔會收多左錢
你找佢悔氣佢重煩

can’t agger more
做過call center sales
marketing班撚樣無時無刻都諗到啲垃圾plan,垃圾新product

係呢間野冇諗住升嘅話又幾爽嘅
hea 易攞假 心情唔好請吓sick leave
有咩屎就就係推畀老細
不過真係完全冇前途

法國人🇫🇷

咁check唔check咩公司擁有

我有見過，但係有人講過做緊C記係唔請，所以咪投靠誠哥囉

係囉，可以冇貨姐

員工可以嘅，用內部嘅CTS System囉

點解我識個friend好嘆個喎，日日返工打個卡就去渣的士，又可以返馬會part-time，收工就一個人打晒成Team人收工卡，中午又可以出去嘆茶，你哋講得Cls咁辛苦嘅

lau ming

幾錢commission?點計?

冇錯，所以我咪走人囉

原來atal

經理級以上？

認真，八年嚟我幫冇真實計得啱過

係啦 點會計倒 但巴打諗住長做sales 怕唔怕中年失業 無技能？ 我怕ing

咁可以點算呢

我都煩緊 唉 自己都唔細

咁就買部電單車啦

仲係單支？

唔係喎散仔嚟嘅咋喎

係呀

係個人攰到冇精神囉。。。

唔使跑數咁叻叻

How old are you

就30 u?

其實新樓係有限sales企位定點?
見過新樓都係得1個sales擺位

呢個係認真㗎？我仲好傻豬豬咁貪佢個CSL WIFI 繼續績約

同埋次次打嚟續plan，我一猶疑佢就有多啲嘢，幾時先到個底㗎

老電真係狗也不屌

續約嗰陣仲送咗部嘢畀我，話可以睇黃色嘅viu 同youtube，但嗰舊嘢又無速成又無語音，難用到仆街，而家仲勁細聲，要較到100%,究竟嗰舊嘢係做乜嘅

sales黎講好高wow

樓豬有冇男朋友

話晒都叫做升過下幾級吖嘛

未有丫baby

想做你男朋友

本身幾大？
做咗幾多年嘢？

你俾我屌？

十幾年

係

咩年代 而家街霸掃把就懶過閪 sales一部iPad Springboard 搞晒 紙form 都係拎黎擺

又唔係做咩傷天害理野 eg 幫個客放血 佢多謝你都多謝唔切

你驚唔驚俾針拮

係嘅師兄

有無成日俾上司罵

家居電話+上網plan最平幾錢

平均一個月返幾多日？一日幾多個鐘？

實有㗎啦，係大唔大力咁解

HKT都叫還可以吖(target 嗰方面)

有無爆返佢或唔開心

話五日假，話一星期四十幾個鐘囉

咁做街好過 自由啲冇咁大壓力
今年平均仲有4蚊 最高上過6蚊

我好賤，有糧出就開心，人工夠高可以任砌無限Q

咁實際呢？

入得就唔會
通常唔比入嗰啲都會 警覺性高
有陣時會遇到啲阿叔拎把刀出嚟追住你

乜原來可以揾咁多我見d人都係行行企企

營業時間:10:30-21:30
十點返去做開門準備。。。落閘要睇有冇生意，弋唔到daily target ，唔到咪開多半個鐘至一個鐘，落閘之後就check from check貨報數俾上面，打Action plan，計自己爭幾多到數，每日要做幾多先夠，有啲咩不足，幾多號之前到。。。
一般十一點左右可以走得

門市成班黑社會樣，話就話送野，其實係咁迫鳩你開5G，續約前就日日短訊，要煩撚到你仆街，事實服務真麻麻，以前未轉手仲好好，而家真要日日屌柒佢。

姐係一日返成12個鐘 當你返26日312個鐘，2萬8人工

時薪$90

普通打工仔$18000 一個月

260 個鐘

時薪$69

絲打邊區番工

太大壓力啦佢哋

巴打先岩

寬頻個d機房全部直接或間接用華為？

另外個3間係唔係都一樣？

小妹係有J絲打返過天水圍，屯門，樂富，觀塘，黃大仙，九龍灣，馬鞍山，旺角咋

我點知呢

即係？

萬幾蚊邊有人肯做
日曬雨淋 周街都係塵同🦠
冇番30000 個個入晒鋪頭逗兩萬算啦

咪玩啦師傅，我當年遲都唔出奇，但邊有可能準時走。

利伸：Acquisition Team

4間供應商 老電I-CABLE 光纖華為同中興
和記除左屎為有上海貝爾 = 全中資

有線share 個隻唔係光纖就 用Cisco

講真，反正都係做sales, 點解唔做保險？搵多啲

user name禿

慘丫

比你簡用csl定smt

我用開1O1O同3HK

底薪幾多

因為懶得去考牌。。。

屋企1000M獨享，點解仲係咁撚慢。二年前500，專登upgrade上去，比多幾十蚊，原來一撚樣。

日日俾人摔到傻, 無限OT
有新野出又要你死都要死到出黎
仲要有時填埋D濕鳩冇人想要既產品都要你交

retention team俾狗做, 忙過做鋪

地盤佬d衫鳩著架

一人幾百交咗去算

起碼都係生意吖

全行得老電底薪街霸少過最低工資
十幾年冇加
佢地一句出完佣份糧一定過就冇理十幾年

完來係你

你又知，爆我斬你㗎

屌佢老尾之前仲要執埋堆垃圾按摩椅返黎迫你Sell

香港寬頻呢

睇得出樓豬抗壓能力都幾高
利申：TS同事

我都真係幾勁㗎，只要唔帶個靈魂返工就會好過好多㗎

公司好古怪，好彩走得快

錯晒，CLS線澳洲佬時期好好，無論公司同事客人都好，自蟲mig老電，友木共倒

你指123年代

起完底發現你癲癲哋
關唔關呢份閪公事

正路唔會，係咪隻router唔得，去隔離台睇下啲router post 落黃金買過隻

唔關，小妹本身係黐線佬嚟

只要埋沒良知，你都可以

我呢行retail 做20年，你問我答

底薪好少架咋
呢D同AA保險狗一樣
R到幾個大客靠食佣過人世
但你唔保證期期都開到足夠單嘛

乖啦，自己出去開個新post啦

做咩工都係，不過呢間閪公司要再埋沒多啲

返8個鐘有7個半鐘上網

日日等你哋覆啲Email

年中有幾多人走咪有幾多人屌囉

長期開着個game喺枱邊

證明間公司有幾痴線

轉左咩

快啲去考保險牌

5年前做過csl d pt 位
幫d 廢老禁機同交錢
極hea
但要企成日
果陣我已經成日no show

但後尾先知其他鋪有d pt 仲離譜
作多返多幾個鍾

btw 果陣先知有d staff 可以月入100k
但同時有d staff 都想讀返書進修
30歲人一到中年就好難捱

就係唔想讀書先出嚟做嘢同埋做保險女似好難咁。。。

呢份工正喎。
嗰陣時成日同佢哋喺倉度吹水打機

屌你啦，唔到數六個月Auto Exit，一係玩鳩你不停調你舖

走左表示快啲走

手足識玩
果陣我企出面係咁打機

PT仔就理鳩你吖，唔好阻住呀叔跑數

你嗰間一定係細舖

但果陣覺得好撚易
自來數
人地黎上台有幾閒

走左表示快撚啲走

我成日覺得保險好似好難做咁，好似地産咁，有生意就風光，冇生意真係poor guy

果陣我返新界區
勁多香港中坑帶d 大陸雞買手機
過左幾年，宜家一定比人呃哂d 錢

咁多手指督呀，你好命吖

保險牌同證券牌都係你肯溫肯考就有
垃圾牌黎
有手有腳都得
但保險都去辛苦
撞正以前d 條例冇咁緊就易做
宜家好撚大競爭。

買電話去隔離丫，呀叔我要人開新冧巴呀

賣淨機邊有錢㗎，賣得多俾人屌撚死

撞岩以前iphone 熱潮
要水d 傻仔上台開機好易
宜家風潮完左 你地到底點水鳩d 人
真係好撚勁

要曚人先要曚自己

咁不如俾個BR我幫你睇下會唔會有多啲唔同offer上台出機吖，我地有好多出機plan俾長期現有客戶

發夢當你齋plan$298，如果幫手劏部機平均都係$200咋仲可以要埋出機plan嘅free gifts ，同埋你賣返出去嘅價錢一定俾你預繳嘅錢多

即係老電人。。。底薪小好多

1O1O
澳門朋友

叉仔🤣🤣🤣
話揸白卡。。
鴨經搞佢唔到啦。

好撚慘，明明老電收購人哋公司，返而自己公司啲員工好似寄人籬下咁

鴨經，好撚經典

唔係點開公司數，點洗錢

都唔係慨。。。

我都做左8年
O2f 人
鴨經呢條撚樣唔死真係無天理

4蚊 同六蚊點解

想食好耐

四萬六萬，爭隻五萬可以叫糊

起隻USR都有排等喇

我起碼upsell 佢50蚊以上喇，睇L住條hero跑㗎嘛，一模一樣嘅嘢以前我up 100+，宜家set佐唔俾up咁多，哭撚佐⋯⋯

咁邊洗做manager 咁有錢

Manager唔使跑數，淨係負責捽同被屌，但係Sales要負責被捽被屌受經理氣幫經理頂投訴食死貓姐

發夢有個客搵其他同事做完張單，你靜靜地同個客講有冇收到coupon ，如果冇叫佢取消左去幫自己登記，即刻送超市coupon 俾佢

俾你 你要有錢sales 定少錢d 經理

Sales搵到，經理自然更搵到

manager 無sales 食佣食咁多 只係base 高咗 穩定咗 但你爆數會多錢過ger

Sales食嘅壓力大撚到仆街，又要睇客面色又要奶老經鞋底

簽左，但係喺生效前係可以自己手動取消，不過會麻煩啲姐(又唔係麻煩我)，嗰啲coupon 係自己攞錢去超市買，唔關公司事，要追數就要不擇手段，我覺得每個月用二千蚊買coupon換出多一萬蚊糧好值得，自己開心個客又開心，係個同事唔開心姐

建唔建議人入行?
利申: 岩岩比老細炒左

呢間公司 d 膠層最撚戇鳩係，可以一條 cs team 既所謂 unit manager 係由條team ，兩年前開出黎冇理過條 team d 野乜柒都唔識純粹係識奶個膠層袋底加排櫈位先坐到而家 unit manager 個位，但係做開荒牛既果班最廢果個都有料呢個所謂 unit manager。

而家正有料做起條 team 果個要聽呢個豬西 unit manager 點，好撚可悲既公司。

建議呢個朋友去平機會告鳩個膠層同呢個 unit manager 唔知有冇用呢

如果你想試下自己嘅受壓能力有幾高同埋想接受挑戰嘅話，C記啱你

想問下，如果張單(寛頻)俾電訊公司轉左俾收數公司會點？

張單3千幾

所以未高人工

c 記已經叫好，HKT 果邊更多垃圾，由其是某機樓

九龍灣。。。

唔係

我係前C記，PW嗰面冇印象

食屎啦 去門市問你哋啲club sim野十問十唔應 講緊未出e sim嘅時候 又叫我打電話又剩

嬲撚到以後唔落門市問班廢物

利申 垃圾the club金卡定白金卡會員 唔知有咩用

條髮線....陰工

巧橙，線吾線因工受傷

門口係淨係做生意自己打上hotline 問啦

呢樣真呀
D客都唔會為左5G比多D錢 比多D月費喇
慢慢舖 好過數記同3台就已經夠

一早起身睇返d舊同事群組，星期日都未過又話驚星期三開會比鴨仔屌，又話邊個邊個上星期好撚慘。心諗都唔知你地為乜好在走得快

鴨經親自屌吖？被佢call完G嘅大Ben Chow無套屌

應該係啦，有時我都睇唔明佢地講乜了，開始有小小溝通唔到，淨係知返工驚報數，無數唔落閘，每星期驚開會 直d講句有時覺得佢地都on99

佢哋已經唔奢望高層嘅讚賞同準時收工，只係希望唔好俾人屌得太大力同唔好咁遲落閘，所有人生觀念扭曲晒

我都勸過佢哋，永遠唔跳出個框，鴨經佢地只會變本加厲，希望堅搵到錢平衡下囉，如果below 25K 重係到做真係唔識講，時薪都係返到，無朋友無家人，重要帶老母返工。Good Luck

我走之前都冇同佢哋講，日日有返工冇放工都唔係辦法，你先係出糧俾上面嗰班人，唔應該又要養佢哋又要睇佢哋面色，上面啲高層都唔係十卜啲下屬嘅

佢地無左思想，係個賊竇返工重要擘大對脾被鴨鴨無套中出，跟住收工就叫強姦，第二日就冇事無限輪迴 sor 我抽離左 ，所以講事實比較輕鬆希望路過師兄唔好怪我。

Agger Agger
佢哋班高層真係走火入魔得太嚴重，已經唔當前綫同事係人

耐唔耐睇下佢地屌緊乜都好笑，食下花生算

我一走就Del谷

跟過鴨經個d 咪平步青雲。。
新界區個d..
舊o2f 人就慘。。

係跟佢飲飲食食賭馬Call G先係，奉公守法就只會變成辣殺

睇錯左CLS公司

你冇睇錯，真係CLS公司

係呀。。買下波
有個波group 好似。
Lam 完coupon 又無事。有人汁手尾

一直想知 其實企街個邊點搵客 定一話真係等就自然有10次行話有8次都係座係度睇電話 再唔係就係同人吹水 真係得1次半次係sell 野

有都做到PnK啦

有興趣就會企喺睇㗎啦

啱啱係csl開咗個238plan做屋企WIFI

有冇叫你劏機

無啦。。$238 sim plan 黎

竟然

樓主知唔知csl番幾多部ps5做抽籤

5G

其實同行入面，有冇比cls 公司套system更弱智更難用

有，3HK
好似俾C記更原始咁

20

Cls 已經好好
Pos 做到好多野。

berry

bot定ytb

Omg

睇嚟都係抽唔中